查咗立法會議事規則 係咪主席想幾時開會都得？

14（2）係咪解佢想幾時開會都得？有無熟啲嘅巴絲解答到

推

係，「盡早」＝基本上幾時都得……

YES，之前有議員講過

立會前，搵返自己嘅初心：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

shit

推呀

Yes
所以呢一刻極度緊急需要人

本身準備搞港鐵嘅照出立會集合先
一確認鄭松泰啱嘅，今日唔開會嘅就隨時轉手搞港鐵
不合作運動黃金時間係rush hour
過咗就無

即刻剪布都得

有冇議事規則佢都係隨時想開會就得
一早都唔跟規矩玩

推呀 要出去啦